智勤控股（9913）算唔算黃色經濟股?

它的招股書寫了「近期，香港自2020年1月起爆發COVID-19，此病毒源於武漢，而香港經濟自2019年6月起因反政府抗議活動及中美貿易緊張已然疲弱……」

有無莊咁炒呀

黃色經濟圈要發力